羅冠聰：接力遊說 - 9.26 出席參議院聽證會

⋯⋯⋯這一個月來除了勤奮地增進自己，亦四處張羅，除了協助成立了 HKDC - Hong Kong Democracy Council US，全美首個在華盛頓、對香港民主議題工作的非政府組織，以強化日後美港連結、普及香港議題知識外，亦參與了今次黃之鋒、HOCC、Jeffrey 以及繼平的行程，推進「香港人權及香港法案」的立法及落實，以及其他保障香港自治、懲處黑警的措施。
⋯⋯⋯⋯⋯

這次行程當然收獲巨大的媒體關注，亦直接令許多猶疑是否支持聯署的美國國會議員「落水」，鎖定了很多參眾兩院關鍵議員的支持，但無疑，香港議題於美國才剛耕耘，美港關係（US-Hong Kong relations）亦正式踏入新的里程碑。我們常在演說中提到：相對被捕的、被打被虐的手足，我們的付出也是極少，只能略盡綿力，為他們爭取更多關注。

下星期我將會到參議院外交事務委員會的東亞小組（SFRC East Asia Subcommittee）出席聽證，再次講述香港的議題，延續今次行程的成果。
⋯⋯⋯⋯

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢